[唐姨風暴] 美少女唐詩詠化身神醫替陳敏之急救。。。

近日，陳敏之（專才）上載與好友唐詩詠（37歲）的合照，並留言因屍詠的細心善良，才令自己的腳仔及時得已治療！人美心善的屍詠除了有「絕世好女友」此美譽之外，更被封「美少女37神醫」！成為眾人榜樣。
曾扮演醫生並擁有豐富醫學常識的她，竟自行研發出用薰衣草油止血，真係唔講都無人知。小美恍然大悟，原來偶像如此多才多藝，「有身材有演技，仲有火善良的心」。。。

小美強烈建議兩位重返校園修讀中文課程，以藝人黎講，用中文字用到出神入化，他日必成大器！！！

例子如下：
有火善良的心
慢慢長夜

唐姨好煩

紙皮都得咁condom都得啦

唐姨包髒收皮未

頂佢個肺，小小野都吹到大一大，煮個幾隻爛鬼雞翼又擺上網曬，止下血又到個friend出post提下，仲話「好彩無暈」 有無咁易呀？煩撚過閪！

好西煩呀 去到邊都見到佢

MAY香港勁大風啊

妳有無諗過做娛記記者

我知呀 睇出面post都feel到，小心呀

我咪打手囉，仲做乜春妓者呀

美國係咪咩FLORENCE??

係呀，但無打中我個邊，呢到風平浪靜

秒回的MAY

茅野do

好耐無見呀美和子

打風個個都係屋企9HEA...

安全第一嘛

無人討論我屍

得罪講句兩個就四張
仲係成個廿幾歲靚妹咁

我姨最勁

下。。。呀姨個樣勁怪影到
一定瘋狂美顏
廿歲女生到佢兩個咁老就陰公了

我屍is da best
連急救都掂，點夠佢玩

邊忽似2X.....

行為

「美少女37神醫」

唐氏綜合，智商只有五歲小童

大美少女唐屍

有咩睇唔到 sorry

對MAY心淡

唐姨呢啲鬼妹仔一唔打英文就露哂餡

陳敏芝十年前已經面容浮腫+摷皮，邊忽似廿幾

眼袋擺得落三個十蚊銀

Gut is back
May miss you so much

連生唔識睇人

仲大過對眼

溏心3以愛好乸正lor

寧願睇shiga 雖然無份

都ok既

醫術了得

陳敏之（專才）